有玩sim racing嘅入一入黎

想問下點樣可以練勁啲 第一次玩assetto corsa廢到仆街 有冇高人指點下 特登買套t300 alcantara黎係屋企練賽車

補充番自己唔係好多揸車經驗 今日玩落覺得咩都唔識 想由頭學起

搵到個tutorial講啲basic logic 有興趣嘅可以去睇下iracing driving school 唔識英文可以加駕駛學校search